安西教練向香港人講……

不要放棄

教練

加油

推

香港人，加油

要贏

keep going

變咗真

p牌照推

我仲快過教練，開post